巴塞衰孤寒錯失阿辛斯奧

巴塞衰孤寒錯失阿辛斯奧

【體育】毫無疑問，皇家馬德里翼鋒馬高阿辛斯奧已成為球隊近期最耀眼的新星，但原來早於2015年1月，皇馬死敵巴塞隆拿曾有機會簽下他，但最終因孤寒兩字，而未能成事。

皇家馬德里翼鋒馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）近期人氣急升，原來此子年前差點加入巴塞隆拿。在馬高阿辛斯奧於2015年1月加盟皇馬前，時任巴塞足球總監蘇比沙列特（Andoni Zubizarreta）於2014年時已相中他，並告知球隊要盡手出手將他收歸旗下，不過球會就遲遲都未能與阿辛斯奧當時的球會馬略卡就價錢達成共識。

當年馬略卡正陷財困，希望一次過收到450萬歐元，但巴塞只肯先付出250萬歐元，及後才付200萬歐元，因此被並其後願意一次過付390萬歐元的死敵皇馬簽下阿辛斯奧，錯過了這位才華洋溢的西班牙球員。

現年21歲的阿辛斯奧於周三在西超盃次回合開賽後4分鐘即破巴塞大門，連同周日在首回合後備入替射入1球，最終以這兩球世界波，助球隊兩回合計大破宿敵5:1。

咁大間會一次過比4m都比唔到?

皇者巴菜

巴塞做嘢唔洗你呀支呀佐

死賤種少少錢都要分期

D.So >>>>>>>>. 牙辛斯奧

咁當年都搶到皇馬青訓e度奥 算是咁啦
呢幾年皇馬轉會重心都玩潛力幼齒

比錢球証就咁疏爽,比4M買個人都咁撚寒酸

雲加

睇下法比果D 自己人工補貼轉會費
都要加盟
阿辛斯奧唔加盟巴塞
錯失左一個磨練演技既機會

賣走哂山神, 柏度, 迪亞高, 艾維斯 連簽個有才能的新仔都孤狗寒... 真係冇乜危機意識

辣殺鍠又逼害我疤

系

疤錯得起 今日賺2億啦

今年金童

超咗齡

4m都唔肯一炮過
40m保球王就咁疏爽

巴塞點買人關你死gay佬咩事

維子好波

淨係諗住美斯，搵尼馬返黎接班，又唔肯俾位人上，依家走鳩埋，抵撚死。

阿辛真皇

D蘇勁過阿辛斯奧多多聲啦

險簽

球球遠射死角 勁到

講緊皇馬球員唔關皇迷事唔通關你死nigga獌迷事